好似對她有了感覺

我同佢係以前pt 同事嚟㗎
我好似對佢有咗感覺
但唔夠膽主動搵佢咁多

平水相逢何必曾相識

但佢音樂好輕快企我唔記得啲數係咁難

Lm